「所有野都係整定」其實唔係迷信係科學

“Everything has a cause.”

我哋覺得自己有自由意志 但其實只係一個假象
因為所有野係宇宙大爆炸嗰刻已經決定咗

世界萬物嘅發生都係因為有原因先會有結果
當你搵唔到份好工 可能係因為你入唔倒好嘅大學
入唔到好嘅大學可能因為你父母財政或者學歷低
而你父母學歷低可能係因為你公公婆婆嗰個年代生活差 搞到佢無機會讀書

即係如果你今日個結果係唔搵到份好工
其實個原因係你未出世既時候已經決定左
你以為自己有得揀 但其實你根本改變唔倒